死拜狗 安76 連4強都入唔到呀

😂